{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel studio de jeux vidéo a développé The Elder Scrolls V: Skyrim?",
            "TrueAnswer": "Bethesda Game Studios",
            "FalseAnswer": [
              "Rockstar Games",
              "CD Projekt Red",
              "Ubisoft"
            ],
            "Explanation": "Bethesda Game Studios est connu pour créer des chefs-d'œuvre en monde ouvert tels que la série Skyrim et Fallout."
          },
          {
            "Question": "Dans quel jeu en monde ouvert pouvez-vous jouer en tant que Geralt de Riv?",
            "TrueAnswer": "The Witcher 3",
            "FalseAnswer": [
              "Red Dead Redemption 2",
              "Assassin's Creed Odyssey",
              "Horizon Zero Dawn"
            ],
            "Explanation": "The Witcher 3 offre un vaste monde ouvert, une narration riche et des aventures de chasse aux monstres en tant que Geralt de Riv, un sorceleur."
          },
          {
            "Question": "En quelle année le jeu en monde ouvert 'Grand Theft Auto V' a-t-il été publié?",
            "TrueAnswer": "2013",
            "FalseAnswer": [
              "2010",
              "2015",
              "2018"
            ],
            "Explanation": "Grand Theft Auto V est sorti en 2013 et est devenu l'un des jeux vidéo les plus vendus de tous les temps."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Legend of Zelda: Breath of the Wild', comment s'appelle le protagoniste principal?",
            "TrueAnswer": "Link",
            "FalseAnswer": [
              "Zelda",
              "Ganondorf",
              "Epona"
            ],
            "Explanation": "Link est le personnage principal jouable dans l'aventure vaste et en monde ouvert de 'The Legend of Zelda: Breath of the Wild'."
          },
          {
            "Question": "Lequel des éléments suivants est un personnage non-joueur dans 'Red Dead Redemption 2'?",
            "TrueAnswer": "Dutch van der Linde",
            "FalseAnswer": [
              "Arthur Morgan",
              "John Marston",
              "Sadie Adler"
            ],
            "Explanation": "Dutch van der Linde est un personnage non-joueur essentiel, le chef du gang Van der Linde, dans le jeu en monde ouvert de l'ouest."
          },
          {
            "Question": "Quel est le mode de transport principal dans 'The Elder Scrolls V: Skyrim'?",
            "TrueAnswer": "Cheval",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon",
              "Carrosse",
              "Bateau"
            ],
            "Explanation": "Les joueurs parcourent principalement le vaste monde ouvert de Skyrim à cheval, participant à l'exploration et au combat."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu en monde ouvert met en vedette la ville fictive de Los Santos?",
            "TrueAnswer": "Grand Theft Auto V",
            "FalseAnswer": [
              "Sleeping Dogs",
              "Mafia III",
              "Just Cause 3"
            ],
            "Explanation": "Los Santos est une ville tentaculaire dans l'état fictif de San Andreas et sert de cadre principal à GTA V."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Assassin's Creed Origins', quel contexte historique est présenté?",
            "TrueAnswer": "Égypte ancienne",
            "FalseAnswer": [
              "Japon féodal",
              "Angleterre victorienne",
              "Révolution industrielle"
            ],
            "Explanation": "'Assassin's Creed Origins' se déroule dans la terre merveilleuse et mystérieuse de l'Égypte ancienne pendant la période ptolémaïque."
          },
          {
            "Question": "Quel genre de jeu en monde ouvert est 'Watch Dogs 2'?",
            "TrueAnswer": "Action-Aventure",
            "FalseAnswer": [
              "Jeu de rôle",
              "Course",
              "Survie"
            ],
            "Explanation": "Watch Dogs 2 relève du genre action-aventure, combinant l'exploration en monde ouvert avec du piratage et des phases de jeu furtif."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu en monde ouvert plonge les joueurs dans un monde post-apocalyptique aux États-Unis?",
            "TrueAnswer": "Fallout 4",
            "FalseAnswer": [
              "Metal Gear Solid V: The Phantom Pain",
              "Far Cry 5",
              "Dying Light"
            ],
            "Explanation": "Fallout 4 plonge les joueurs dans le désert désolé d'une Amérique post-nucléaire, offrant une vaste expérience RPG en monde ouvert."
          },
          {
            "Question": "Quel véhicule est mis en avant dans le jeu en monde ouvert 'Mad Max'?",
            "TrueAnswer": "Opus Magnum Intercepteur",
            "FalseAnswer": [
              "Exo-Intercepteur",
              "War Rig",
              "Death Rattle"
            ],
            "Explanation": "L'Opus Magnum est le véhicule principal dans 'Mad Max', permettant aux joueurs de traverser le désert périlleux en monde ouvert."
          },
          {
            "Question": "Quel type de créature est présent tout au long du jeu en monde ouvert 'Horizon Zero Dawn'?",
            "TrueAnswer": "Robotique",
            "FalseAnswer": [
              "Mythique",
              "Alien",
              "Zombifié"
            ],
            "Explanation": "Horizon Zero Dawn présente un monde envahi par des créatures robotiques, créant un mélange unique de nature et de technologie."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu en monde ouvert présente de vraies villes comme Los Angeles et Las Vegas comme partie de son monde?",
            "TrueAnswer": "Grand Theft Auto: San Andreas",
            "FalseAnswer": [
              "Saints Row IV",
              "Infamous: Second Son",
              "The Crew"
            ],
            "Explanation": "Grand Theft Auto: San Andreas transporte les joueurs dans une représentation fictive et étendue des vraies villes californiennes et névadannes."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Shadow of the Colossus', quel est l'objectif principal du protagoniste?",
            "TrueAnswer": "Vaincre les colosses",
            "FalseAnswer": [
              "Sauver la princesse",
              "Conquérir des royaumes",
              "Résoudre des mystères"
            ],
            "Explanation": "L'objectif principal du protagoniste dans 'Shadow of the Colossus' est de vaincre les colosses massifs et anciens dispersés à travers le monde ouvert."
          },
          {
            "Question": "Où se déroule le jeu en monde ouvert 'The Legend of Zelda: Breath of the Wild'?",
            "TrueAnswer": "Royaume de Hyrule",
            "FalseAnswer": [
              "Royaume Champignon",
              "Termina",
              "Célestia"
            ],
            "Explanation": "Breath of the Wild se déroule dans le paysage vaste et en monde ouvert du Royaume de Hyrule, rempli d'exploration et d'aventure."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu en monde ouvert met en vedette la terre mythique de Tamriel?",
            "TrueAnswer": "The Elder Scrolls V: Skyrim",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon Age: Inquisition",
              "Kingdoms of Amalur: Reckoning",
              "The Witcher 3: Wild Hunt"
            ],
            "Explanation": "Tamriel est le continent légendaire et expansif où se déroulent les événements de 'The Elder Scrolls V: Skyrim', offrant des paysages divers et une riche histoire."
          },
          {
            "Question": "Quel est l'objectif principal dans 'Far Cry 5'?",
            "TrueAnswer": "Renverser le chef de culte",
            "FalseAnswer": [
              "Trouver un trésor perdu",
              "Sauver des civils kidnappés",
              "Construire une civilisation"
            ],
            "Explanation": "Dans Far Cry 5, les joueurs visent à libérer le comté fictif de l'emprise du culte fanatique dirigé par Joseph Seed."
          },
          {
            "Question": "Quel jeu en monde ouvert présente un voyage périlleux à travers la frontière américaine au 19e siècle?",
            "TrueAnswer": "Red Dead Redemption 2",
            "FalseAnswer": [
              "Assassin's Creed III",
              "The Witcher 3: Wild Hunt",
              "Metal Gear Solid V: The Phantom Pain"
            ],
            "Explanation": "Red Dead Redemption 2 propose un monde ouvert vaste et atmosphérique situé dans la frontière américaine à la fin du 19e siècle."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Just Cause 3', quel est l'objectif de Rico Rodriguez?",
            "TrueAnswer": "Renverser la dictature",
            "FalseAnswer": [
              "Conquérir de nouveaux territoires",
              "Restaurer des reliques anciennes",
              "Unifier des factions en guerre"
            ],
            "Explanation": "Le protagoniste, Rico Rodriguez, s'efforce de libérer son pays natal d'une dictature brutale dans l'action-aventure en monde ouvert de Just Cause 3."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}